[
    {
        "randomId": 508
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mu gikombe ngo, \"hobe",
            "option_1": "Uruhindu rw'indushyi",
            "option_2": "Hobe!\"",
            "option_3": "Ingata mu ruhira",
            "option_4": "Gusitara ku ibuye",
            "correct_answer": "Hobe!\""
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kayogoyogo mushiki wa Ntare",
            "option_1": "Igishyitsi cy'umusave n'umubirizi",
            "option_2": "Inzogera",
            "option_3": "Agaheha mu gacuma",
            "option_4": "K'umutima w'undi",
            "correct_answer": "Agaheha mu gacuma"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mubikombe ngo, \"gi!\"",
            "option_1": "Agakatsi ku butanda",
            "option_2": "Ikirondwe",
            "option_3": "Icyibo",
            "option_4": "Umuhazi ugwanye umuguta",
            "correct_answer": "Umuhazi ugwanye umuguta"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Rukondakonda umuhoro wo mu Kinyaga",
            "option_1": "Uruyongoyongo",
            "option_2": "Urusenge",
            "option_3": "Uruheri mu gihata",
            "option_4": "Umusore warongoye",
            "correct_answer": "Uruyongoyongo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nagutera amakara y'umuntu",
            "option_1": "Akabuye gahonze isuka akandi kakayigorora",
            "option_2": "Intore n'umutsima",
            "option_3": "Umwumba w'insina",
            "option_4": "Umusatsi",
            "correct_answer": "Umusatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Gaturutse ikuzimu gashyushye",
            "option_1": "Inyundo z'abacuzi",
            "option_2": "Ikibwana cy'imbwa",
            "option_3": "Akana n'insina",
            "option_4": "Urubumbiro; itongo",
            "correct_answer": "Akana n'insina"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Sebihu sogokuru",
            "option_1": "Ubuhuzu mu bitugu; inkota mu bitugu",
            "option_2": "Igihuna",
            "option_3": "Urubariro",
            "option_4": "Umuvuba",
            "correct_answer": "Igihuna"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Twabirikana mwimanyi",
            "option_1": "Umwobo w'impiri",
            "option_2": "Inzuho ebyiri mu ntango",
            "option_3": "Inzira ijya mu kigega",
            "option_4": "Ikibyindi",
            "correct_answer": "Umwobo w'impiri"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Sogokuru w'ibihigi nyinshi",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Umutobotobo",
            "option_3": "Intorezo n'irago",
            "option_4": "Radiyo",
            "correct_answer": "Umutobotobo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Imisozi irashika ibikanu",
            "option_1": "Akajyo batereye munsi y'urugo\n \namabuye ya nyarubuyenge wayabara ntiwayashobora",
            "option_2": "Abahizi",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Agahanga k'ihene",
            "correct_answer": "Abahizi"
        }
    }
]